##### файл для определения обновления файлов
[Формат разметки](https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet)

### 1.1.11
#### 18.12.2017 15:21:26 Добавлена возможность переименовать диспечера (например в старшего контроллера)
---
### 1.1.10
#### 07.12.2017 16:07:55 В акт снятия показания добавлены галочки "Наличие доп. соглашения" и "Наличие доверенности на съем показаний"
---
### 1.1.9
#### 20.11.2017 13:45:01 Исправлена ошибка в заданий при постраничном просмотре
---
### 1.1.8
#### 16.11.2017 11:47:27 Исправлена статистика. По умолчанию данные отображались за июнь
---
### 1.1.7
#### 15.11.2017 10:35:31 Изменен способ сохранения изображения
---
### 1.1.6
#### 15.11.2017 07:10:41 Обновление
---
### 1.1.4
#### 30.10.2017 07:10:41 Исправлена ошибка выделения пунктов меню
---
### 1.1.3
#### 18.10.2017 10:14:44 Исправлен механизм передачи данных по USB кабелю
---
### 1.1.2
#### 27.09.2017 10:43:49 Добавлена возможность просматривать подписи в актах
---
### 1.1.1
#### 08.09.2017 09:18:46 Исправлена ошибка при сохранении карточки пользователя
---
### 1.1.0
#### 04.09.2017 14:58:41 Исправлены баги. Добавлена возможность пакетной обработки данных для мобильного устройства
---
### 1.0.22
#### 15.08.2017 15:56:26 В карточке пользователя разрешено не вводить IMEI для пользователей, которые не являются обходчиком
---
### 1.0.21
#### 04.08.2017 16:32:42 Разрешено использование одого устройства для нескольких обходчиков
---
### 1.0.20
#### 04.08.2017 14:34:44 Исправлена ошибка в Истории маршрутов. При изменении даты не выводился маршрут следования 
---
### 1.0.19
#### 03.08.2017 10:38:37 В карточке пользователя добавлена возможность выбирать диспетчера постранично
---
### 1.0.18
#### 28.07.2017 15:06:23 Добавлено уведомление о сообщении
---
### 1.0.17
#### 28.07.2017 10:55:48 Доработана безопасность
---
### 1.0.16
#### 27.07.2017 15:12:52 Пункт Настройки скрыт для всех кроме администраторов
---
### 1.0.15
#### 27.07.2017 10:33:13 Исправлена ошибка в разделе Статистика. При нажатии кнопки очистить график и панель не обновлялись
---
### 1.0.14
#### 27.07.2017 10:12:32 Добавлено уведомление для диспетчера, о том что обходчик получил уведомление о назначении (переназначении) задания.
---
### 1.0.13
#### 26.07.2017 18:43:38 Выполнены изменения в интерфейсе приложения, изменен цвет иконок, раздел Документы был переименован в Маршруты и перенесен в раздел Назначение заданий
---
### 1.0.12
#### 26.07.2017 15:31:10 Исправлены баги, кнопка закрытия чата сделана ярче, в карточке пользователя выведена фотография обходчика
---
### 1.0.12
#### 27.07.2017 16:02:37 Исправлены мелкие ошибки с картой
---
### 1.0.11
#### 21.07.2017 16:43:05 Добавлен механизм общения между пользователями (чат)
---
### 1.0.10
#### 19.07.2017 10:00:43 В настройках системы добавлено поле для указания цвета по умолчанию
---
### 1.0.9
#### 21.07.2017 16:02:37 Добавлена возможность назначения задач обходчикам при нажатии на кнопку, если точка маршрута попадает в область контроля
---
### 1.0.8
#### 19.07.2017 09:19:37 Добавлен механизм стандартного цвета, установлен запрет на изменение цвета в карточке пользователя, добавлены начало и конец маршрута на главной, с главной страницы убраны все выполненные документы, с главной страницы убраны обходчики которые не выходили сегодня на связь, на главной в заданиях выводится фио исполнителя, в истории маршрутов изменен механизм фильтрации, доработан раздел задачи.
---
### 1.0.7
#### 17.07.2017 10:23:43 Исправлен баг с выбором диспетчера в главном фильтре
---
### 1.0.6
#### 13.07.2017 11:54:05 Добавлена статистика по эффективности обхода точек
---
### 1.0.5
#### 12.07.2017 15:30:37 Исправлен баг, когда обходчику отправлялось сообщение, что ему назначено ноль заданий
---
### 1.0.4
#### 12.07.2017 14:01:37 Добавлена возможность использования множество пломб в АИП, добавлен механизм уведомления о принятом задании
---
### 1.0.3
#### 07.07.2017 15:20:31 Исправлены баги, доработана статистика, добавлена диагностика приложения
---
### 1.0.2
#### 07.07.2017 14:05:24 Добавлена проверка для периода в Статистике
---
### 1.0.1
#### 06.07.2017 17:28:26 В статистике добавлена возможность вывода дополнительных графиков
---
### 0.0.0
#### 06.07.2017 08:27:08 Первая версия
---
